剃毛先瘦～

下一句

為你激鬥

泰國棍館 第一棒